操你媽的午飯在烤饢小木屋吃西紅柿鳳梨洋臘肉乾酪烤饢簡直就牛B死了

一边吃一边操共享女人 牛b死了 兄dee

菠蘿YES

叫埋曾恩怡一齊食囉

老衲宇宙

背夫勾佬曾恩怡包養觀塘狗曾勝賢原名曾凱俊

對唔住衲dee
我以後唔敢得罪衲dee啦

即係乜9包

烤饢小木屋

姐係邊度

操他媽個臭B，今天午飯在中華人民共和國香港特別行政區政府大本營纳税人飯堂品嘗湘味桑拿雞，真的牛B死了

Pizza hut